拜登當選美國總統，上任第一個外訪國家會係邊個?

送中->返唔到黎->BLM副總統上位->白人入集中營

支那

英法德 合作開設6G收中國皮

歐盟投票俾大陸搞5G